如果你可以分身，你會做啲乜？

只限分身一個

返2份工 出2份糧

幫我打飛機

同時兩個account出post

可以兩個人去睇戲，睇演唱會，食譚仔

如真如假
如打飛機可j自己

殺左佢

無限kiss kiss kiss kiss再黎兩輪kiss

自殺 兩次

如真 如假 如打飛機可J自己

返工

double penalty D臭雞

同自己拍拖

一個返學 一個返工

pish

少人講翻工有啲意料之外

玩69

除左番兩份工 完全諗唔到有咩幫助

自己屌自己

溝同一條女
提高成功率

一個做黑一個做白

兩穴中出自己條女

69